{
    "file": "wire\/modules\/AdminTheme\/AdminThemeReno\/AdminThemeReno.module",
    "textdomain": "wire--modules--admintheme--adminthemereno--adminthemereno-module",
    "translations": {
        "f0a5fc96d36fdda66a2a10b79be6d7fb": {
            "text": "V\u00e4riteema"
        },
        "d35b51b639528d580362ca7042de6a0e": {
            "text": "Klassinen"
        },
        "9594eec95be70e7b1710f730fdda33d9": {
            "text": "Sininen"
        },
        "b30e371dcaa3d2b157ef7566aa157b8a": {
            "text": "Lis\u00e4ttiin kentt\u00e4 \"%s\" k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n muokattavaksi profiilin kautta."
        },
        "8f67973007158337346584551b093be8": {
            "text": "Kuvakkeet"
        },
        "f69110441f08575ffbedd45591ddc4e1": {
            "text": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 kuvakkeet valikon kohteille"
        },
        "a5cf3b1e924454eb5f3b0579e2f40830": {
            "text": "Yl\u00e4valikko: N\u00e4yt\u00e4 aloitussivu"
        },
        "787989d17c5a57298dd6959fcc70ba1a": {
            "text": "Hallintapaneelin teema ProcessWiren versiolle 2.5. Tekij\u00e4: Tom Reno (Renobird)"
        },
        "3e3780bdd59279494ba0eeed55f551d9": {
            "text": "K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4kuvat"
        },
        "b012c7da60d514a8d126979210fa1f8e": {
            "text": "Kuvakentt\u00e4 sivupohjalle %s"
        },
        "20db21c89b31fa16e87dc79c98dd4afb": {
            "text": "T\u00e4lle sivupohjalle ei ole asetettu kuvakentti\u00e4"
        },
        "c87aacf5673fada1108c9f809d354311": {
            "text": "Kirjaudu ulos"
        }
    }
}