{
    "file": "wire\/modules\/Inputfield\/InputfieldImage\/InputfieldImage.module",
    "textdomain": "wire--modules--inputfield--inputfieldimage--inputfieldimage-module",
    "translations": {
        "7e4cc6c00140cefcecd178df1836fbba": {
            "text": "Kuva automaattisesti pienennetty suurimpaan sallittuun kokoon"
        },
        "95dde9286ff11d93e5f5ce0c832b9f2c": {
            "text": "K\u00e4yt\u00e4 editorissa pieni\u00e4 kuvia?"
        },
        "183cf71ab1252b747070605a2aa370c2": {
            "text": "Pienet kuvat viev\u00e4t v\u00e4hemm\u00e4n tilaa ja tekev\u00e4t kuvien j\u00e4rjest\u00e4misen helpommaksi. Jos et valitse t\u00e4t\u00e4, k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n originaaleja t\u00e4ysikokoisia kuvia editorissa."
        },
        "7f0785e56befa113ce8fca2316a12a2e": {
            "text": "Kuvan maksimikoot"
        },
        "ef375d406da59811c42dc0f5a245dca3": {
            "text": "Halutessasi voit m\u00e4\u00e4ritell\u00e4 kuvan maksimi leveyden ja\/tai korkeudeun. Mik\u00e4li n\u00e4m\u00e4 ylittyv\u00e4t, kuva pienennet\u00e4\u00e4n lis\u00e4ysvaiheessa. T\u00e4m\u00e4 ei siis vaikuta jo lis\u00e4ttyihin kuviin."
        },
        "e69ccb31941d2fd7923c6b0c01957db3": {
            "text": "Kuvien maksimileveys"
        },
        "21a08974171e7c2affbea041f9311318": {
            "text": "Anna arvo pikselein\u00e4 tai j\u00e4t\u00e4 tyhj\u00e4ksi jos et halua rajoittaa korkeutta."
        },
        "c58e466902d0ff945d0677114e41682b": {
            "text": "Kuvien maksimikorkeus"
        }
    }
}